成班都係死窮撚

屌你行撚開

我要求你立即收返你句粗口 且對大家道歉

否則會進行封鎖及揀選 “啱呀”

on9仔